不如搵次去天馬公園集會

迫爆天馬公園,人龍塞埋馬路
睇下警犬會話有幾多人